有無人覺得班藍精靈靜到好得人驚

係咪密謀緊什麼🤔🤔🤔

好靜咩

日日見到佢地出沒